痢迷黎講 蓋清定利迷隻狗肉酸啲？？？

🤔

大把利迷吊打佢兩個

肉酸肉酸啲

全部都係死猁狗 冇一隻無辜

蓋狗呢啲阿叔利狗，無撚得救

漏汁肉酸d

蓋清高質利迷